BU幼教人入

啱啱今日見到今年既timetable 其實師姐師兄有冇師姐去做parttime之餘又可能有小小ulife--....？不過入到呢科我好開心 雖然chur但在一年畢業！

早一年

推

今年係Bu 幼教fm👋

你男定女

雖然唔係bu,但同樣幼教人，都正在苦惱繼唔繼續返pt, 話說之後要實習blablabla

女

Hi我都係freshman, 有冇玩ocamp? 橙組個男仔幾charm

依位絲打真識食
Btw ageer

你都有玩？你邊組？ btw 頭先disco ball party幾high

我只係一個毒毒

Lm

Oc好靚女

有無fm想買university english英文書，我可平放，無寫過任何嘢，有意留tg

我想要 可否留email？

yes 你留email俾我

Sheungwan1118@gmail.com

Push